請問咬耳仔嗰個痴線佬拉左未?

如果無拉到 點知佢會唔會癲起上黎係人都咬?

至少都要入精神病院強制隔離

白卡佬

第136章 《精神健康條例》
31.接受觀察病人的羈留

凡基於下述理由，可向區域法院法官或裁判官申請將某名病人羈留以作觀察的命令 ——
(a)該病人患有精神紊亂，而其精神紊亂的性質或程度，足以構成理由將他羈留在精神病院內至少一段有限的期間，以接受觀察(或接受觀察後再接受治療)；及
(b)為該病人本身的健康或安全，或是為保護他人著想，應該將該病人如此羈留。 (由1988年第46號第5條代替)
(1A)凡申請命令將某名病人羈留以作觀察，須基於一名註冊醫生以訂明表格提供的書面意見，而該醫生在作出意見前7天內須曾經檢查該病人，而其意見須包括下述各項 ——
(a)一項表示該醫生認為第(1)款所載條件已獲符合的陳述；
(b)訂明詳情，列舉與第(1)(a)款所載條件有關的意見所基於的理由；及
(c)一項列舉與第(1)(b)款所載條件有關的意見所基於的原因的陳述。 (由1988年第46號第5條增補)
(1B)在接獲根據第(1)款所提出的申請後，區域法院法官或裁判官可以訂明表格作出命令，授權將病人移往精神病院，以作羈留和觀察，由作出命令之日起計(並包括該日在內)為期不超過7天。 (由1988年第46號第5條增補)
(2)上述每項命令均具有效力，授權申請人及每名公職人員在每宗個案中按情況所需的協助下，使用合理所需的武力，將該病人移往精神病院，又不論因任何原因，如將該病人立即移往精神病院並不切實可行，則將該病人羈留在安全地方，為期不超過48小時。 (由1988年第46號第5條修訂)
(3)凡在區域法院法官或裁判官裁定是否要根據第(1B)款作出命令之前，病人請求見該區域法院法官或裁判官，則 ——
(a)該區域法院法官或裁判官在接見該病人前，不得作出該命令；及
(b)為施行第(1A)款而曾提供意見的註冊醫生所簽發以證明該病人是否曾作上述請求的證明書，即成其所載事項的足夠證據。 (由1988年第46號第5條代替)
(4)院長可將屬根據本條或第32條作出的命令的標的之人羈留在精神病院內，以接受觀察、調查和治療。 (由1997年第81號第23條修訂)
(由1998年第25號第2條修訂)

唔會告
仲有安家費

好似放走左

告傷人

唔洗還柙?

我哋幫佢還押

點解呢啲仆街都可以住太古城

鬼唔知佢係靠投資移民買樓攞身份證

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

影衰 陳真 呢個名

事後不斷淡化，最後當冇嘢發生，就算拉咗，亦都可以淡化後靜雞雞放人返大陸，反正整個制度已經架空，除非當場私了

放撚左啦屌！
屌鳩哂你 D 左膠大愛 FA 撚！
法律制裁唔到呢 D 人㗎！下次咪阻撚住哂！

深水埗撞鳩人個的士佬都未撚拉